
2013-07-04T09:34:0Z
ekonomi
Altın geçen hafta yediği şiddetli yumruğun ardından toparlanmaya devam ediyor. Rekor düşüş sonrası hafta başında aynı hızla çıkış yakalayan altın fiyatları haftanın son gününe doğru neredeyse sabitlendiği 1.250 dolar seviyesinden hafif dalgalanmalar dışında ayrılmıyor. 1.250'DE BİR AŞAĞI BİR YUKARI Dün gün içinde 1.250 doları bir kıran bir aşan altının ons fiyatı yeni günün ilk saatlerinde 1.252 dolar civarında primli seyrediyor. Ancak yarın açıklanacak ABD istihdam verileri altının kısa vadede kaderini belirleyecek en önemli etken olacak. YARIM YA DA CUMHURİYET ALIN Dün Kuyumcular Odası altının kuyumcularda piyasa değerinden daha pahalıya satıldığını belirterek, 'Ramazanda çeyrek altının fiyatı düşecek' uyarısı yapmıştı. Ayrıca tüketiciye fiyatı suni olarak artırılan çeyrek altın yerine, yarım ya da cumhuriyet altınına yönelmesi gerektiği öneriliyor. FİYATLARDA SON DURUM Gram altın 79.3 TL Çeyrek altın 138.2 TL Yarım altın 273.9 TL 10 86 9 1
